8年感情輸比新鮮感

我24歲，未婚妻同樣，事件發生年頭，我係女友手機發現一個聯絡人好陌生，就問佢邊來，佢話買鞋電話，我上網查完之後,發現唔對路就再質問佢，佢先講男性朋友，之後我有一怒之氣跑走左，因為個一刻我念左好多野，然後過兩日，佢搵我傾話對人有好感，同（未玩過）和話面對唔到我，我話原諒佢當冇識過依個人好唔好，佢話唔得和我同個位男人都唔搵，後然理論完一輪，佢話約左朋友食野，走左，因為手機我同佢都知大家位置，我想追佢番來，跑出去之後我見到佢同一位男仔飲酒，我問邊個來，佢話依個先係真係個位男仔同只係朋友遊戲識，我ig懷疑個位係假既，我當時整個人呆曬，我見到個男人之後，自問令仔過佢，又唔係好窮，個狗公年紀重要30up，我當場問多次前任 即刻跟我走，佢唔肯走要同個男既解釋件事，我當下好想打條狗公，但係我知道我打佢條女實幫住佢和我已經輸左條女重要輸前途好唔低，然後走左，依家我已經冇再搵佢，想增值自己，先打好自己事業再去搵另一半，但個心重係有念住佢，而條女兩三日就會打來搵我，問我係米低左佢 ，佢好內疚同好掛住我，同話自己個心好亂有佢有我，又問我之後同狗公散左可唔可以同番我一齊，我心念點解可以講得出依d說話，我封左佢兩日，又解封番，佢同我講佢喊着同條狗公講話我封左佢，條狗公講話叫佢試下同佢一齊，佢同講之後一齊左，但佢講可以隨時分開和有親吻拖手但冇搞，我開始唔再相信佢講既任何野，自從佢事業搵到2-3k之後個人變曬接觸既人唔同左 多夜生活，同我講次次冇飲酒，因為我唔太放心佢飲，所以一直欺騙我，其實我投放左好多心機洛依段感情，一年兩三次旅遊，佢放工遠我買車接收工，我雖然冇樓，但夠努力，收入都40-50k，為左準備結婚捱到濕疹，但前任都有付出即係平時洗費都互相付出，原本今年影既婚紗相都係佢洛訂，但係最後輸比新鮮感兩個月！利申佢話條仔窮過我但有樓有家底！ 其實我打依篇野出來只係申下，其實經家人和朋友鼓勵下好左好多，開頭暴瘦得番61kg 原本69，我人比較心軟 好怕佢番來會接受番佢 但怕再有下次

雖然冇分段睇到眼殘
但支持樓主增值自己

24歲搵40~50k?

利申佢話條仔窮過我但有樓有家底！
有樓有家底又會窮過你?

應該指父幹
人工唔夠樓主高

幾多年感情都係輸比新鮮感 巴打一齊加油

1999

靠勞力 多勞多得

加油，朋友話重後生 好過結左婚先知

佢咁樣真係好唔尊重你
夠膽死問返話畀人飛咗嘅話可唔可以同你喺返埋一齊
佢根本完全唔當你係一個人

我都猜唔透

分手啦，一齊番都會有條刺

人係自私的，又要騎牛，又要穩馬。始終她的心中你都是勝出後補。以你今時今刻，比她好多的是～忘記她吧

巴打加油 你條件咁好 值得一個真心愛你對你一心一意嘅女仔

分手啦
同個有語癌既人一齊真係好辛苦

條件唔係話好好 中規中矩 起碼我專一😔

何止冇分段，又5p字又好撚多錯字，仲要係估唔到原字係咩
做佢條女同佢whatsapp應該好撚辛苦，樓主放過人啦

通常下個更好

讀書差，請見諒 但明白你意思

巴打我同你一樣都係8年
我係藍絲
我完全明白
我當時體重59跌到51
你可以睇我個post

有一就有二
唔好回頭心軟
變左質既感情已經唔同左
就算一齊返都冇可能會同以前一樣
你仲後生，大把世界
你先斷哂同佢既任何contact
俾三兩個月時間自己冷靜下
到時再諗自己想要咩，接唔接受到
係咪真係冇左佢唔得

我都唔係發生左好耐，依家兩三個月過去
諗法會完全唔同

加油

男人24同女人24 唔同價值，散左之後做返自己先啦。

女基本上唔怕冇。

利申：25歲，同女朋友九年

咁既g唔值得留戀

我都冇左聯絡佢，佢間唔中會用133打比我，我都冷靜左好多，生活都要繼續過，正常番工

養唔熟㗎

睇得好辛苦

btw 加油